小你老味，連狗你不如開返個關蛇台啦

cc台成頁都講關蛇
阻能住我睇新聞牙

仲有關蛇成日都自推自己d post
推幾個月

小心因間唔知邊個激嬲關蛇，佢日日炒返晒呢十幾個post上嚟

幾時先肯搬晒去政事台

Admin做野未呀

反關啲post先會搬
撐關唔會